{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50357&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 해담은"
    },
    "text": "当宿泊施設は予約の際に予めご連絡いただき、営業時間は午前9時から午後10時までです。 宿泊施設を選択する場合、階数や号数を選択することができず、予約した順番で割り当てられるため、低層に割り当てられることがあります。 ただし、オンドル部屋は2階のみあります。 お子様と一緒に入室される場合は、叫んだり走り回ったりしないように、必ず管理してください。 日の出は徒歩約1~2分ほど歩くと見ることができ、全客室には個別テラスがあります。 調理及びペットは立ち入り禁止ですし、払い戻しなしで退室を要求することもあります。 ベニズワイガニ、ズワイガニ、甲殻類の飲食はできませんのでご注意ください。 当宿は2027年8月に新築された建物で、駐車は一部屋当たり最大4台まで可能であり、多重駐車場を利用する施設です。 他の客室に迷惑をかけないようマナーを守ってください。 大きな騒ぎが発生した場合は制止したり強制退室を要求することもあり、客室の物破損などによる被害を与えた場合は被害補償を要求することができます。 周辺情報では束草の東明港と高城の鳳浦港が車で5分、束草の中央市場は車で10分かかります。 海庭園カフェも近くに位置しており、徒歩2~3分ほどの距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "階数や号数を選択することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設を選択する場合、階数や号数を選択することはできず、予約した順番で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋はどの階にありますか？",
            "answer": "オンドル部屋は2階にのみあります。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に入室する場合、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "子供と一緒に入室される場合は、叫んだり走り回ったりしないように、必ず管理してください。"
        },
        {
            "question": "日の出はどこで見ることができますか？",
            "answer": "日の出は徒歩約1~2分ほど歩くと見ることができます。"
        },
        {
            "question": "調理やペットはできますか？",
            "answer": "調理及びペットは立ち入り禁止ですし、払い戻しなしで退室を要求することもあります。"
        },
        {
            "question": "食べてもいい甲殻類はありますか？",
            "answer": "ベニズワイガニ、ズワイガニ、甲殻類の飲食はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "当宿は駐車は一部屋当たり最大4台まで可能であり、多重駐車場を利用する施設です。"
        },
        {
            "question": "騒ぎを起こした場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "大きな騒ぎが発生した場合は制止したり強制退室を要求することもあり、客室の物破損などによる被害を与えた場合は被害補償を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺情報では束草の東明港と高城の鳳浦港が車で5分、束草の中央市場は車で10分かかります。海庭園カフェも近くに位置しており、徒歩2~3分ほどの距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 428
    }
}